(巴打入)呢個youtube channel好撚正喎

每段片好專心咁睇 但乜都學唔到

唔講住 打返個丁先

巴打夠唔夠 hp

香港youtube界真係做唔到

唔輪到香港